發覺人大左少左FF

只系接受咗現實